中學時期未試過同學生妹初戀 初吻 互相交換第一次做愛，是否人生遺憾？

我連中學都無讀過，呢家大學屌大學妹咪一樣

呢家？？

應該係掛
不過人生有冇可能無憾

唔一樣

毒撚唔好ff too much